%\newcommand\tab[1][1.1cm]{\hspace*{#1}}
\section{Anhang}\label{anhang}

	\subsection*{Anhang Verzeichnis}
	Die folgenden Dateien sind auf dem beiliegenden Datenträger zu finden. Dieses Dokument und eine ausführbare Datei zum Download des Datensatzes und Ressourcen befinden sich im Hauptordner  und haben als prefix die $"[A0X]$.\\ Die \textit{Python} Skripte befinden sich im Unterordner: \\{\fontfamily{pcr}\selectfont /src/main/python/de/thbingen/bwrobotik} und haben als prefix die $"[A1X] - [A4X]"$ im Anhangskürzel. Die Dokumentationsdateien befinden sich im Unterordner {\fontfamily{pcr}\selectfont /priconn\_doc/} und haben als prefix die $"[A5X]"$. \\Alle Dateien sowie dieses Skript in seiner Rohform sind zu finden auf \newline\url{https://gitlab.bwrobotik.selfhost.de/bwrobotik/priconn}.
	\newline
	\newline
	$[ A00 ]$ Dokument PRICoNN {\fontfamily{pcr}\selectfont masterarbeit\_meinerz\_199103.pdf}
	(/)\\
	$[ A01 ]$ Ausführbare Downloaddatei {\fontfamily{pcr}\selectfont setup.sh}
	(/)\\
	$[ A10 ]$ Starter Skript PRICoNN {\fontfamily{pcr}\selectfont start\_priconn.py} 
	(/priconn\_system/)\\
	$[ A11 ]$ Starter Skript Evaluation {\fontfamily{pcr}\selectfont start\_evaluation.py} (/priconn\_system/)\\
	$[ A20 ]$ Hauptmodul CNN {\fontfamily{pcr}\selectfont PRICoNN.py} (/priconn\_system/train/)\\
	$[ A21 ]$ Datenhaltungsklasse {\fontfamily{pcr}\selectfont Data.py} (/priconn\_system/train/)\\
	$[ A22 ]$ Factory-Klasse für den Optimizer {\fontfamily{pcr}\selectfont Optimizer.py} (/priconn\_system/train/)\\
	$[ A23 ]$ Singleton-Klasse für das Modell {\fontfamily{pcr}\selectfont Model.py} (/priconn\_system/train/)\\
	$[ A24 ]$ Utility-Klasse für das System {\fontfamily{pcr}\selectfont Utils.py} (/priconn\_system/train/)\\
	$[ A30 ]$ Hauptklasse für die Evaluierung {\fontfamily{pcr}\selectfont Eval.py} (/priconn\_system/evaluation/)\\
	$[ A31 ]$ Klasse für Vorhersage und Segmentierung\\           
	\tab {\fontfamily{pcr}\selectfont Lanes.py} (/priconn\_system/evaluation/)\\
	$[ A40 ]$ Archivierung \& Normalisierung {\fontfamily{pcr}\selectfont create\_data.py} (/utils/)\\
	$[ A41 ]$ Ausgabe der archivierten Daten {\fontfamily{pcr}\selectfont create\_image\_from\_p.py} (/utils/)\\
	%$[ A32 ]$ Skript zur Anwendung mit Kamera-Stream\\ \tab{\fontfamily{pcr}\selectfont camera\_detection.py} (/utils/)\\
	$[ A50 ]$ Dokumentation \textit{LaTeX} {\fontfamily{pcr}\selectfont PRICoNN.tex} (/src/)\\

    \newpage
    \subsection*{Gesamttabelle Test zur Ermittlung der Auslastungsgrenzen des Netzes}
    \begin{table}[h]
    	\caption{Auslastung des Netzwerkes}
    	%\begin{tabular}{|p{2cm}|p{8cm}|p{2.5cm}|} \hline
    	\begin{tabular}{|p{1cm}|p{1cm}|p{1.5cm}|p{1cm}|p{1.5cm}|p{1cm}|p{4.5cm}|} \hline
    		Batch Size & Images total & Training & Steps & Memory & FPS & Bemerkung\\\hline \hline
    		128 & 120985 & 96788 & 756 & 21 GB & N/A & Memory Error in Status ‚shuffle‘\\\hline
    		64 & 120985 & 96788 & 1512 & 21 GB & N/A & Memory Error in Status ‚shuffle‘\\\hline
    		64 & 108898 & 87118 & 1361 & 20 GB & N/A & Memory Error in Status ‚shuffle‘\\\hline
    		64 & 90753 & 72602 & 1134 & 17 GB & N/A & Memory Error in Status ‚shuffle‘\\\hline
    		256 & 72603 & 58082 & 227 & 13 GB & N/A & ResourceExhaustedError Error in Status ‚training‘\\\hline
    		192 & 72603 & 58082 & 303 & 13 GB & N/A & ResourceExhaustedError Error in Status ‚training‘\\\hline
    		160 & 72603 & 58082 & 363 & 13 GB & N/A & ResourceExhaustedError Error in Status ‚training‘\\\hline
    		160 & 54469 & 43575 & 272 & 10 GB & N/A & ResourceExhaustedError Error in Status ‚training‘\\\hline
    		32 & 90753 & 72602 & 2269 & 17 GB & N/A & Memory Error in Status ‚shuffle‘\\\hline
    		64 & 72603 & 58082 & 908 & 13 GB & 49 & \\\hline
    		64 & 72603 & 58082 & 908 & 13 GB & 49 & \\\hline
    		128 & 72603 & 58082 & 454 & 13 GB & 39 & \\\hline
    		128 & 72603 & 58082 & 454 & 13 GB & 39 & \\\hline
    		64 & 54469 & 43575 & 681 & 10 GB & 50	 & \\\hline
    		128 & 54469 & 43575 & 340 & 10 GB & 40 & \\\hline
    		128 & 41198 & 32958 & 257 & 7 GB & 39 & \\\hline
    		64 & 41198 & 32958 & 515 & 7 GB & 50 & \\\hline
    		128 & 50102 & 40081 & 313 & 9 GB & 39 & \\\hline
    	\end{tabular}
    	\label{tab:auslastung}
    \end{table}
    \newpage
    
    \subsection*{Tabelle mit Trainingsergebnissen}
    
    \begin{table}[htp]
    	\centering
    	\caption{Trainingsergebnisse nach 1000 Epochen}
    	\begin{tabular}{|l|c|c|} \hline
	    Epoche & Adam Accuracy & SGD Accurary \\\hline\hline
		0 &	94,45\%	& 95,21\% \\\hline
	    50 & 96,58\%	&95,33\% \\\hline
		100& 96,95\%	&95,39\% \\\hline
		150&	96,96\%	&95,51\% \\\hline
		200	&97,00\%&	95,54\%\\\hline	
		250&	96,95\%	&95,75\%\\\hline	
		300	&97,51\%&	96,15\%\\\hline
		350	&97,56\%&	96,16\%\\\hline
		400	&97,56\%&	96,26\%\\\hline
		450&	97,60\%&	96,25\%\\\hline
		500	&97,77\%&	96,27\%\\\hline
		550&	97,85\%	&96,25\%\\\hline
		600&	98,08\%	&96,24\%\\\hline
		650	&98,14\%&	96,19\%\\\hline
		700&	98,15\%&	96,27\%\\\hline
		750	&98,19\%&	96,25\%\\\hline
		800	&98,21\%&	96,27\%\\\hline
		850&	98,25\%&	96,27\%\\\hline
		900&	98,27\%&	96,26\%\\\hline
		950&	98,30\%	&96,25\%\\\hline
		1000&	98,37\%	&96,27\%\\\hline
	\end{tabular}
	\label{tab:training}
	\end{table}
	 \newpage
    \subsection*{Bilder in höherer Auflösung}
    \paragraph{Organigramm BAAINBw}\mbox{} \\
    	\begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.2\textwidth,angle=90]{abb/organigram}.
    	\label{fig:Organigram_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{Ausschnitt aus Tensorboard}\mbox{} \\
    \begin{figure}[hbt]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.3\textwidth,angle=90]{abb/tenb}
    	\label{fig:organigram_u_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{U-Net: Biomedical Image Segmentation}\mbox{} \\
    \begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.2\textwidth,angle=90]{abb/u-net-architecture}
    	\label{fig:unet_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{PRICoNN Architektur}\mbox{} \\
    \begin{figure}[hbt]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.3\textwidth,angle=90]{abb/priconn}
    	\label{fig:PRICoNN Architektur_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{Schematischer Ablauf Encoder}\mbox{} \\
    \begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.3\textwidth,angle=90]{abb/encoder}
    	\label{fig:Encoder_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{Schematischer Ablauf Decoder}\mbox{} \\
    \begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=.7\textwidth,angle=0]{abb/decoder}
    	\label{fig:decoder_anh}
    \end{figure}
    \newpage
    \paragraph{Ausschnitt aus Graph des PRICoNN System}\mbox{} \\
    \begin{figure}[htb]
    	\centering
    	\includegraphics[width=1.0\textwidth,angle=0]{abb/tensgraph}
    	\label{fig:tensgraph_anh}
    \end{figure}
    \newpage   
    \subsection*{Verwendete Python Biblotheken}
    
    \verbinput{anhang/requirements.txt}